美股認真討論區 MXCI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

Gme

gme之戰真係好睇

GME大軍召集

納dee 綠 U就跌

Gme點解早唔爆依家先爆？

GME歷史一戰

入咗100美少少心意

TDOC

一路追貨

終於參與到一場妖股戰

大家tsm加左倉未

今次GME之戰要記落連登編年史
大家咁團結夾citron

同支持蘋果日報一樣

有屌女巴落場
連郡士氣+2000%

屌你講到得香港人買咁

Hype

你地都應該唔會訓

我未見過GME 呢D CASE
玩到最後咁會點?

上牙

正評！

GME $160 CLS

屌女巴都入！

呢個post係正宗GME戰友

GME
大軍出發

其中一方收皮即係citron

Gme做空
散戶hold住啲貨唔放
佢等GG

GME💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋💎✋

好撚hyper 今晚唔柒訓呀

諗起GME個豬隊友CEO就唔想落場

160
咁企多日睇下咩環境

LM

突然間驚pltr 升其實關gme事

散戶操控股價

160

咁 CITRON 收皮，我D 貨會變成點?
佢要高價買?

26號demo day, 炒定先

一定唔關
關事既話bb都會上

入少少gchi下

都係升咗兩成啫
都未開始squeeze

佢原地沽空
一係發達一係破產

係，佢要平倉啲short就要用市價買返啲股

WSB ETF未聽過??

佢還貨要同wsb班人一齊搶貴貨,變相齊齊推高個價

我覺得破硬產

咁大間公司唔一定破產既
同埋跟誰學一役佢地都未破產

佢平倉要狂掃貨 高價食貴貨同時推高個價
到時全世界沽貨再put citron準備破產

今晚high到

咁我要HOLD 到盤後再SET 價比佢買?

仲有一招係GME去配股

gme 240iv貴撚到

Citron冇睇淡過bb嘛

各位GME 加油冇錢join

真

GSX支概股, 分分鐘有國家做後援brrr錢俾佢, 點同

有無人依加先入

請問要hold幾耐個莊先會破產

咁樣比人睇死 唔係配股救shitron吓話

抽少少出黎喇我賣撚左少少TSM

GME升到熔斷

梗係唔會,呢間仆街上次沽tsla先輸左

高追咗唔驚

跟誰學果次定GME呢次壯觀

佢要買返d貨平倉

$420.69

見過太多次炒起配股之後磨一排

大快人心

跟誰學癲d暫時

屌好似睇緊大時代咁

敵退我進 大家hold實夾死佢

點睇都呢次壯觀掛, jim cramer都出tweet讚wsb ambush shitron

完完全全係，散戶好少齊心到咁

經此一疫 佢應該唔敢搞市值細既股票了

大家唔好放！！

屌你又知我有TSM

大跌咪溝囉
禮拜一又升返

你個名傻嘅

我 to the moon 🚀🚀🚀

Sofi冇得盤後交易係唔係收市前放咗佢好

要佢蝕多個0, 成撚日出口術搞散戶

我都係因為咁follow咗JIm Cramer

咁應該幾時先放?

1股心意

大家咪撚走貨，一齊打7佢

Citron收左皮

個次係咩事?

今晚唔瞓同citron死過

佢最多搞下d 無咁受歡迎既股先有得贏
沽tsla同gme一樣仆街

笑死我笑左幾個鐘 多謝TSM多謝GME

佢未破產都唔叫收皮

返去沽支概啦

anything below 60 is a good buy💎✋

做空跟誰學
但你睇下跟誰學依家點

呢單野完左過一排 唔知佢會唔會搵BB黎出氣

入左2股g持

到時咪再養大個仔

10股玩下

沽bb咪一樣仆街
bb 美國以前咁多人用

💎✋

又再同wsb大戰

有冇諗過打完呢場啲人會衝晒去隊爆bb

呢個討論區可以改名
GME大船

anything below 60 is a good buy💎✋
anything below 160 is a good buy💎✋

WSB再夾多佢一次

53了

出面已經有GME post

買左BB未

我知依家大台都變埋 笑死人

大部分係哂GME到

HOLD UNTIL $420.69💎✋

一月26？穿梭時空？

美股真係最高質股票

唔會被人舞高弄低撚狗咁撚

GME佔左1/3倉

有呀, 但得250股, 要控制個倉位
分得咁多比BB

賺到你笑啦

420.69呢個價係唔係wsb既目標價

我今晚就要唔訓睇住個價

希望大家都賺多啲呀～～

幾大倉

留低10股對shitron 嘅心意

又上

勇者

$54

見你地玩得好開心 我都係跟風食到少少 想問下各位點學點判斷入同走既時機

ATH了,準備55

52.8一野跳上52.x

均價幾多先

真係乜都有可能
Logic of collective action都推翻埋

咁膠興我都加1股參與下
（無錢再加）

想再加倉

10股gme幫大家做盾

睇人仆街最開心 尤其是呢d仆街機構投資者 日日出黎廢up

IB唔俾我買末日60call

GME仲高過2007年

🚀🚀🚀

等到citron畀人squeeze爆就可以走

今次唔可以當正股玩
係全世界合力夾citron

Now 3x

BUTTHURT到，crime?報警囉屌你

Lunch hour入
今日內一定要走

真定假嬲到

你問得呢個問題就知你無聽書

可能係一生人一次

係全世界美國支那香港各地投資者一齊出力

有嗰種打boss嘅感動

好撚肉酸
冇人會怕佢
夾實啊大家

吹撚到 平時做空人 就無咁既效果？

打唔贏散戶叫政府關注

幾撚驚佢講cyber bullying

成個ser一齊打活動boss

想問下其實咩事 （20股）

真心想學玩股 但上網睇片都淨係教睇k線 好唔夠

肉9酸到
屌你老母我再加倉

牙糟心諗 關我撚事咩

似會衝上去
c淡倉仲未平

上60

買GME唔好再問幾多錢放啦
而家係死都唔撚放

收皮啦想short到公司破產個啲又唔洗負責？
搞鳩人地家庭斷人米路仲要拎自己屋企人出嚟叫春

岩岩再加多左小小

好 就憑呢封垃圾我都賣少少TQQQ不問價加入先

citron大手做空
手上冇咁多貨
散戶hold實啲貨等佢買唔到

ocgn d錢返黎啦屌

60 見

半個鐘前入下星期未日call, 已經到左價

想孖展都孖唔到

屌 咁都crime
仆街你地平時insider夾上夾落個市又唔係crime咩

GME有50000個員工啲莊家有冇諗過人地啊屌佢老尾

無恥到

每分鐘都升緊

夾實citron

56左
今日80都似

111.23%了

睇完未來100個post就學完投資入門

到期佢平唔到會點？罰息？
唔該巴打

靠gme option追番intc

未到贏果日都唔走得
入左場就要玩到完場

Gme 訓唔著一睇.... 更加唔想訓

屌
買1股參與下

citron之前話gme公司好垃圾要short到佢執笠
wsb就覺得你想搞到人家幾萬員工無左份工為賺錢要抗爭
所以引發大戰

已經冇人關注佢

要出好高價搶貨
幫大家推隻股上太空

不如俾d關鍵字我搵下黎睇

好撚精彩

50入都賺10%都黎

痴撚線 入完屙左個屎就8%

傷心地數美

20% wor

用市價平翻倉，如果佢3蚊naked short，而家升到90蚊，佢會蝕30倍

same 本身仲以為遲咗

上呀屌

堆末日call要爆倉

溝左

nobody care intc了

Citron

要hold到幾時先打爆佢

wsb

有幸見證歷史

岩岩放哂50call
因為要改用黎入60call

遲左跟GME都食到上升氣流

少少地參與咗2股

如果citron轉身入call
咁係咪可以同散戶一齊起
到左無人壓高個價時
citron同散戶一齊閪？

正臭西
岩岩我再加左47股

仲唔買

追貨la diu

唔係，純粹睇佢啲short幾時expire

要搞到5萬人無野做一定要搞到citron破產啦

GME洗唔洗set止瀉

唔該巴打

咁要佢填得返short條數先得

睇完篇文決定加注GME

咁佢點還貨

SH

驚可以set.但睇左幾日都跌唔穿

好撚痴線 張60call半個鐘都冇5倍左

屌，咪撚走貨
一齊夾爆佢

今晚100%

仆街依家3蚊, 我.56走左

我屌你老母咁撚串 再加10股

入左少少支持下

入左四皮個心跳得好快

唔該巴打！

你都有玩GME未日call??

上到熔斷個一刻
勝利既號角響起

好快double

citron買call咪得 洗乜驚冇貨還

玩完

回氣上

入1張60call湊下熱鬧先

今晚同GME死撚過

加左100股GME

量力而為好咼煲莊還煲莊，唔駛做前卒既

佢本身大手short左一堆貨架啦,就算買call賺到錢就要平倉還貨

咁開call班人未要買貨做對沖，咁市場無貨未又係會推高個價

加多十股玩下

大家入貨呀
我地要打出連郡威名

推得咁快

又有你道理
諗緊佢同散戶同行時
散戶一定唔會支撐到個股價
除非真係d人call贏錢再接貨守
如果唔係點都會跌翻落去

唔好拎條命去博量力而為

又唔洗盡地一鋪咁款既

今晚就80

WSB班友先玩命姐
你唔使跟架wo

條友破產個日先走 渣左幾個鍾升左20％都黎

佢自己本身就係做call莊個個..

攞自己閒錢入，SH都易好多

10張0129 60c

好誇張

free money

上60 好唔好

四皮鎂？

GME

夾到佢平倉

呢度志在參與

citron 唔short 你邊有得long

就快到價

60都嚟緊

55.5買 1分鐘後升左3蚊

就60

利申 100股

0122 60 call

陷家產
我要今晚上$80

我去盡2皮依家賺左4千
第一次咁豐收

5分鐘前入 就快到價

屌啦星 今晚真係唔洗訓

60call?

WSB 應該唔接貨
去到最尾

之前入左果10張55c已經放左, 轉左做60c

唔賣

屌忍唔住，走咗少少INTC入GME

應該盤後收皮

大家記得咪撚正股過weekend

Wow

88 GME
10 MINS 1000 USD

岩岩57高j仲驚緊 轉頭已經59

FT我驚走唔切, 下星期抵玩啲

60call 好精彩
好想玩下

連郡都咁多勇者

打太快買錯左GM

屌 撚住加多少少GME 打少左個E

得兩股表示後悔入得兩股了

GME先喺真正信念股

有無人諗住唔訓mon到4點

笑死

做乜鳩

有冇手足熟apple 機？
我手機登出左apple Id ， 之後一直話我錯誤，login 唔番。
密碼都reset 過幾次
網頁版我係login in 到，冇問題的

我，刺激過睇波

屌撚爆個莊佢

CHING唔好灰心 都升緊0.5%

係5點

屌女巴今日大豐收

咁可能4皮佔佢個倉1%都冇

我唔打算放 百幾%沽空率 而家升得果35% 當我乞兒

60

屌女巴開士氣buff

好在GM都係間好穩定嘅公司

95股夾撚死佢

末日60 call 屌你老尾

mon完再同各位巴打睇日出，今次真係有今生無來世

去錯區?
btw還返部機俾人啦

價又係50 幾

應該今晚變廿萬
賣之前記住講聲

咁就60

總之今晚要放哂

55.3買 個價位岩岩又差唔多

頭先回仲唔買

唔上100唔好撚放
想搞到人破產
自己破啦

屌你個閪 終於玩妖股有次執到錢

早知全倉call

唔撚好賣呀手足，頂住

今晚死都唔放GME既留名

我廿股已經係比盡

妖股大戰，無謂依家多空高潮入去做炮灰

散水呀！

執唔少啦

有GME 啲long mutual fund應該笑到見牙唔見眼

入左既SH到實一實
唔SH既唔好入貨
路就出貨既，就唔好入
入既錢係預左total loss先好入

總至，自己衡量玩到幾多，唔撚好入得多過5%倉，驚你坐唔得耐，累死全家

入左就SH到實，唔好撚放

留名

尋日得返20%
呢家似傳緊火把多

4:58賣 我Sofi冇盤後

GME MONSTER

我都係食下花生算

建議大家可以望住wsb dicord server今日新人增幅嚟賣

💎✋💎✋💎✋💎✋

80

我13上到30尾已經賺左
而家用profit小小同佢玩

same

個勢真係似直上80咼

巴打們與你同在

穿60 繼續上呀

冇哂OTM CALL買

家陣唔玩點練技術

gme聽日應該上新聞

今日無頂架啦

不過 過唔過weekend真係自己諗

進攻70

過了$60,
OPTION 無strike

多得GME, 個倉又ATH緊

呢d真係好難估
轉身要勁快
一陣傾掂數大家收場傻散真係坐係度

企穩60

所以話要攞閒錢玩

大家上呀

唔好賣住啊 夾L死citron

係散戶嘅勝利

本身得5%倉
升到變10%倉

痴撚咗線

信念

strong hold 末日60 call

話時話 會唔會熔斷？

依家先走 咪撚on9啦

無撚晒call

信念派

option maker 要 hedge delta? 冇60以前 call了

discord 而家吹雞叫緊70

末日call 7000%

多得gmeai蝕既賺返哂

無撚哂call
嘩

📄🙌

散戶嘅力量

今晚賣
禮拜一開市再入

執左石仔 幾十美
唔玩了

shitron 投降會

癡撚線炒到上61

wsb係咩黎

而家先開始飛喎🚀🚀🚀

張call十倍 cls

0129 GME option IV 333%

🚀gme

點解日期1月26

除咗discord仲可以睇咩決定散水時間

black rock同vanguard應該唔會走

Wasabi

28張60 call 0.18入 0.56

喂 不如你入

做下功課先

都係個句，攞閒錢玩先可以SH到，而家唔係為賺錢，係要squeeze個莊

100不解釋

SH 唔好動搖 真係志不在錢 100年難得一遇

算啦巴打有賺就見你講咗好多次都無人理你

wall street beginners

拎哂所有剩餘資金allin

google都唔google就問人真係俾屎餵

唔知呢到有冇巴打因為GME財自

ok

who dont buy call

420🥦🥰
69🥰🥰🥰

跟 當湊下熱鬧

係
呢一役可以寫入歷史

閒錢唔怕SH

啲沽壓咁強既 唔放

入得太少call

痴撚線GME +42%

上呀

要點樣先會升熔?

不如整個投名狀燈下GME

唉，屌你老母，人地唔係玩即日鮮，係SH到個莊爆，唔係1日2日既事

一係SH，一係唔好撚玩

有位巴打講得岩，連登仔真係大量on9累全家，代表大戶多謝你地

STRONG HOLD唔到就行埋一邊食花生算啦連登仔

上啊 夾死佢

跌得太急?

Gun

$20 put, 29 jan
有0.14/0.15
+40% today

跳好快

用閒錢玩啊，輸撚曬都唔會心痛嗰隻啊！！！

嘩 屌你老母 油麻地，佐敦封撚左

64

64了

是日笑話 沽空機構

60入會唔會高j

諗起圍poly

點解唔google左再問 一搵就係

拎閒錢SH 預total loss心態去打呢場仗

clinton long緊啲咩?
可能有啲股要走先

似乎準備上太空

尋日一張50末日3毛，now 13蚊

30變1300

on9無極限

62走咗唔敢hold過夜
執幾舊水走

希望石仔唔好on99啦

可以留名會過夜嘅投名狀：

citron爆倉未

屌好撚刺激

屌你

唔會
仲未開波

啱啱出冊
GME 乜嘢事？

死出去啦，呢度唔歡迎你

真係未見過升到冇哂OTM call

paper hand

講得好

後悔了

60入完 已經65

好思路

根本就唔會loyalty 到
大家都會諗位take profits

有冇人喺wsb個discord vc聽緊好撚好笑

雷公：價格由買方決定
冇賣邊有買

走啦執石派

MSTR

下隻到PLTR

唔SH既出去

入左未日call 可以點做

揸實啊

veri 其實都試過

本唔夠 財自唔到

GME 慢少少入唔切貨

半個鐘前先講52好無入

67wsb

咁升法 未到5點都160

已過60
未買既咪買
買咗咪賣

人地WSB有火
一般連登仔邊有

高追

冇曬call係咪即係clinton已經冇方法做hedge

入咗call唔夠一陣就double

見證歷史

大家要有信念sh呀

屌你升左50％

冇入過veri所以冇留意

80果時又問要唔要高追

量仲係咁多
似大家互接咁炒高

今晚要見3位數字

100股支持 除非落返成本價 否則SH到完場

屌你老母隻GME真係痴撚線

個次又係癲
不過同今次唔同 好快就回返

$2 Call都五倍了。

有時都諗係咪亞洲人/香港人自私

無信念SH嘅唔比玩GME

散水個下好睇

70

講真wsb一條友個gme倉

分分鐘大過成個LIHKG

樓上個啲幾十股 算鳩數啦

71

想知 sh call 夾唔夾爆到個莊

啲人入嚟問幾錢賣幾錢賣
賣老母咩賣
依家就係要揸哂佢啲貨揸到佢無貨借嚟沽

光速穿$70

60蚊900股 投名

咪撚走

做戲咁做

年輕人應該問自己點解錯過財自機會

停牌

升熔

一個人幾十一百個呢？一千個呢？一萬個呢？

熔

溶

70%

睇下d call神會唔會贏到錢
跟住再接貨坐爆

熔斷や？

溶撚左

升到停左牌!?

想貼倉 但用支牛

熔斷我屌

WTF?

我屌.........走早左..........

換手180%
其實要cover, 已經cover 晒
跟本大家自high 炒緊

要價82

GME 停牌

diu買完又派俾citron做咩啊

Cls gme

咁就9000 profit

citron幾錢nake short?
會唔會夾到破產

熔左。

難得一見

熔斷左, 個庄係咪想一下夾爆佢震走散戶

終於可以抖下氣

停咗牌

熔斷完要走啦，實好多散戶獲利

溶左

笑撚到

好癲

trading halted

末日60 call SH

真係算到癲左

大家好勁

其實都係感覺上冇咁貼身姐
講真老美果邊gem係陪佢哋成長
香港咪又係一大堆人唔放hsbc同pccw

上面就有個傻鳩入左4皮，問幾時走好

屌佢個老母
想食參與既連登仔，一律建議入1股玩下算
要SH咪撚放

夾撚咩佢唔夠股cover，hold住就贏硬

俾大家搵邊度有閒錢
繼續上船

1張黨

我從來唔信金錢面前，會有人Sh到餓死先達狗

同埋，唔見得citron無光速反手陪你班友call爆佢

有幸參與！

信念考驗既時候

上半場完
訓教了 cap圖留下念先

有

HSBC 比人做空我第一個跟沽

我唔係要賺 係要沽空既大戶輸

張call 一個鐘30倍

散水果陣好睇

趁溶左沖個涼先

見證歷史時刻

停牌會點

走你老母呀

屌 halt 撚咗

可唔可以形容比散戶撚最大問題係無對頭人可以deal

好癲，第一次見

快啲set價入

停左牌？

本幾多先

停幾耐？

係咪要轉買bb?

買唔到

GME定蘋果日報個次勁啲

15分鐘

Citron點

1皮都好呀

根本就投機架啦
等睇散水班股神走唔走到貨

入左 50 股支持

平咗部分倉? 升到熔咗

黎料

58/9分開返

唔係5分鐘咩

this

襯15分鐘 籌緊錢

炒上癮

幾時走？
個莊爆咗就走
而家係抗爭呀

申利：1股

282 算啦

全部人搭飛機去緊IFC

準備好熔多次

陣間開返大家有咩部署

啱啱走晒就停
等開返入

都話咗呢啲團結同心協力game係要同鬼佬玩先玩得過
呢啲野大家心照

點解係bb

global vs 本土

好似有部分係平左
臨尾好多10k shares trade

一個係香港 一個係全世界

Kodk果晚都升熔咁撚多次

wsb仲有咩往績 想學野

問題係 向上定向下

利伸冇貨食花生

long call retailer無$接貨(? )
5點前仲精彩

吹雞炸BB啦喂

佢去1 WTC可能快啲

接力炒

財自唔到 賭5張炸 聽晚叫隻靚雞先

5定15分鐘

佢Call咗先平倉
啲call都賺到fat fat

香港咁玩十成中段就比人反手呃貨

無論點都大把野睇

散水了

大家早抖

veri 個次唔係都係short squeeze 咩, 點解個個都話第一次

無撚有錯

幾靚都得啦

big short了

巨棍

BB MONSTER

熔緊

轉場玩bb?

酒呀

散水

今晚係一個好好既學習機會

條底褲黃

我都唔記得仲有呢樣野強制平倉

GME一停 BB就出棍

去左搞bb?
突出升起

講咗

轉場bb

轉燈

Cls

根本睇住discord 都夠

走鬼囉

就到BB 熔 快

Bb

俾d信念

ON撚9

安全離場

sh

咪撚玩啦五寶

入油

又升過

又升番上去

信念
高追72

夾到citron爆倉

今晚要上$80

今晚GME冇咁快玩完架啦
全世界都癲撚左

又升

無理由要散梗係食住上，如果要做佢既話

MACD紅住升

隻BB真係笑死

依家GME可以用來講囚徒困境

PLTR同BB一齊黎料

282已經係例子

直接望到5點

咪撚走啦 呢d case 最少都100%

GME BB一齊升

又斷

屌又停

又熔

Gme 又溶過

再熔

GME牛b

又停

有共同目標 唔只100

我緊張到出汗

換手 210%

100

今次又幾耐

開番又會落62又上番73 呀婆都識玩

應該就到bb熔

全部都係BUY THE DIP

唔洗訓

手汗出到手機都濕

點解停左

全世界當妖股炒

好刺激 完全唔想訓

只可以講呢d股而家先黎入場賭身家係玩命
小小地唔怕total loss先好玩

點撚解又溶

似會

真係唔知點做好 SH算

BB做咩夾返上去

極快沖完涼出黎
又溶過
中間發生左乜事

但係事實上GSX真係做假嘅垃圾股...
出份short report都出得合理
GME呢次就真係抵死

而家先升得7成
起碼90啦

係咪想搞到熔兩次跟住停全日

啲人話去bb

gme真係overprice

一棍落番62 之後直上

不過知佢short到幾時
打爆佢平倉

Bb又關咩事 其實

你班GME📄🙌炒完啲錢過黎BB度啦👶

Wsb discord吹哂雞 pump wsb etf, 即係GME, BB同PLTR

Bb即係邊隻 新手一問

PLTR

Pltr 快 轉場

BB 支牛成班傻鳩仲喺度講“莊”

pltr都無人理了

個股唔係咁易停全日

由開戰果下已經係啦

岩岩溝完ＡＭＣ就爆左上去

屌你
三隻都有

blackberry

3 隻齊齊上

升溶機制係點？

認真一定唔值啦
一切都只係鬥氣

正股好似唔會停全日
但好似之後會停30分鐘咁

拿 依家wsb班友係真係好撚有錢

大家mon撚實pltr bb

Pltr

Anti-Citron
全部爆上
PLTR就30

點訓呀屌

換手率197.76

........

fubo

開市先入左BB 半年同下年leap call
打完機返黎完溶左

放晒先升

散戶造市

BB🚀🚀 🚀
BB🚀🚀🚀
BB🚀🚀🚀

自己google難咩

BB一嘢pump 3million shares

應該偷晒老豆老母積蓄YOLO GME

兩次都揀錯對手同時機
揀支那狗就睇靠山
咖啡好明顯後台唔硬比人當condom
gsx後台好撚硬 支那教育行業好大護城河
而GME就真係係肺炎+左膠當道下
仲要做到咁盡

手心出撚哂汗

wsb概念概

有契媽

bb冇力啊

PLTR持倉
唔想瞓

屌, pltr 未入就爆曬上去

又插又升又斷

真係唔洗訓

似有人爆倉

轉場去bb

唔好再斷呀

聽日終於可以飲凍飲

GME今晚$100

bb轉場fubo

BB PLTR GME

痴孖根

GME會上169？...
cls

散戶造市第一次見

75

好撚刺激

聽日帶老母食和牛

目標 100

新手一問
咩叫爆倉點解會咁

又買過

好有力

換手率205

終於破70%

咩係wsb

BB又升溶

屌你終於唔使食二手飯

仆街真係想搞到停全日

岩岩買左bb就升

BB 個閪莊會點應付

以為80

tsla vol少到

GME ETF

就到

慘

下個禮拜可以叫凍飲

真心唔知

下星期再理佢

今晚$100 ok?

52高追

大家堅持 $100

Citron 惡意沽空會逼到間公司破產？

我地又同船啦巴打

其他股好似時間停止左咁

放哂轉GME

唔好再炒gme
再斷就仆街

自己google

我都係52追

炸到上70

堅持呀大家

BB接力

有冇買BB!!

應該好多人沽其他股買gme

真唔識郁

BB又邊間short左

放哂lu, 而家discord開始多人吹雞BB

一定止蝕咗一部分

呀

冇

好彩今晚有精神 撐到最後

PLTR 30啦

今日妖股之亂

點先會再溶

抵我呢2晚都上嚟支持bb

169目標價

羅賓漢， WSB, Lihkg 美股3大勢力？

我如果後生d都想放曬佢轉倉

佢naked put
淨係比息同行權價差都死得
就睇下有幾多子彈
入左1股strong hold見證

唔知星期1 會點

本身有，但SET 錯野 61 放左 GME，我錯

58第一注 72.8第二注 高追

bb 個邊依家係咪買定貨應付多次呢次老散風暴

呢度應該個本勁細

大家最好快啲放晒gme
再斷會仆街

LIHKG 九牛一毛

BBBY

gme散場應該去BB

變返12蚊

直上50啦
反正都係半隻妖股

咁樣全部集體拉升 好正

pltr 都可以返家鄉

呢度都好多大戶ga

咁naked put點逼到間公司收皮?

wsb 配合埋 algo trade 一齊推

個base太細

平時玩呢d股係鬥快走得快 今次有點不一樣

一上7x即刻有神秘力量棍返6

尋日放咗PLTR 我錯

傻P唔出手啫

突然散水

lihkg負責接火棒做音樂椅最後一個

散水？

屌你老母又熔

50見

GME又停牌

熔斷

我隻tsm 仲紅緊

跌熔

小注買真係好精彩

wsb 講到明鬥氣

冷靜！！hold !!!

係唔係停到下星期

好彩73蚊賣撚晒

惡意拉返拉佢停牌

趺熔 祝好運

Bb都炒唔起

係咪要即走

個股可以熔好撚多次
唔同大市

下星期見

做到個下笑左

停幾多次會搞到全日停？

終於走晒毒果

好彩走哂
見佢想玩到停全日

升停
跌停
升停
跌停

掛定單都得 好似會free fall

講撚左，行埋一邊啦柒頭連登仔

$76 賣哂

又話diamond hands

競猜熔幾次

AAPL

WSB咁多貨
1X嗰時一大批
3X嗰時又一大批,
今日又有批3X, 4X,

仲要個個都係鬥氣唔放

GME一開應該落番50

3隻唔撚放可以to the moon

留名 哩下好睇

連登邊有大戶好似wsb咁癲

Hold啊

估唔到pltr 妹左咁耐突然無啦啦爆升

有無LINK

鬥到幾時
莊家收皮之時，就係我地鬥快走

無計
如果唔斷上百六都無問題
而加就要第日再炒

好有GEVO風範 一晚熔幾轉

仆街了今次

變咗去玩BB

想走

玩得預左蝕
玩埋bb就好睇

今晚唔洗瞓見證歷史

偏係今日滿倉又錯過左財自機會

無力..

留意下出面有冇GME苦主區 哩個山頂都應該幾難上番

wallstreetbet 啲人嘅貨係幾蚊，十幾蚊已經開始儲起，佢地大把位走

慘，唔識玩又跟住入場去玩

唔係唔得，代表大戶多謝你班柒頭

好巴又改名

向下熔個陣咪人踩人
物理定律黎

Hold咩鬼，邊個有錢唔賺，賺完就食花生

羅賓漢係邊到嚟?

好蛇25仔

WSB班人咁低入
唔好拎身家賭啦

冇total loss心態唔好玩
要玩命allin既祝你好運

人地大戶數量係呢度幾十/百倍

做淡慘過做雞

好彩只係拎散子嚟玩

食左用profit玩
當買左舊野返黎睇個莊仆街死

守到

見前幾頁好似有個巴打all in左 唔知轉左身未

再上番

心態唔同真係點玩都無問題
平時買妖股0.1上落都嚇傻

而家食花生輸晒都無所謂真係由鳩佢

等wsb啲人可以正常講嘢就有力架啦
講嘢班人應該唔會成舊錢hold係gme度掛

上番俾力

282

put

好在拎左少少出嚟玩下

gme13蚊大圓底貨
bb就7蚊
兩隻都食左再入
今晚無咩上水睇左位食bb
而家又係想佢好似gme咁屌爆個垃圾莊

閒錢怕咩

拎咗1000鎂買咗BB option

都話呢個要用閒錢玩先可以hold到，allin嗰啲c朗唔切就可以準備上IFC

又上返

佢哋成日allin yolo

所以點解睇雷公佢要叫你閒錢買, 因為閒錢先唔會影響你理性

GME 我都係跟大隊，但我SET 錯野搞到 61 放撚左
BB 同PLTR 就今日本身入左

條友一定係左膠d朋友
咁樣升法都知唔好入啦
佢諗住一晚升到100

快啲賣
有耐無機會再見70架啦

人地要爆莊
好似你咁諗就唔會爆到莊啦傻仔

有賺ok啦幾開心

個股可以溶幾次？

開始冇力

2021年1月23日 歷史稱為大奇蹟日！

落啦

見到第一次升溶果下已經掛低少少個價等走貨
之後真係你地玩埋我果份

尼到個個係到等位抽水
人地就打仗同人死過

6字頭都命不久矣

信念幾錢斤
我d鎂就真係鎂

有咩所謂姐，跟風都有錢落袋仲想點

頭先邊條友話我pltr唔關事

睇黎個勢玩完了 今日

散水了？

PLTR歡迎大家

Set止蝕訓

比我想像中散水散得慢

溶兩次玩完啦

放咩啊宜家有wsb成班大户陪你屌個莊 驚閪 今年一定100up

gme

散

大佬，唔講以為去左a股，30分鐘割9菜法

好L 好玩

5皮野落fifa

30 分鐘算慢

屌女巴又大賺

咁都唔係而加sh啦
禮拜一4字頭入返囉

邊有人會同錢作對
啖氣緊要定身家緊要
我諗九成九人都會揀身家

睇左場好戲

跌到61止蝕咗
第一次咁玩真係嚇撚死

幅圖都係爆上格 點都要爆

好蛇呢下相當警世

我既信念就係錢。

SH 到420

今次係個好好既機會, 我尋晚預言結果自已都follow唔到自已, good boil before friday + citron acts as trigger on tuesday

咩位入

華人同鬼佬咪就有咁大分別
人地神早吹雞再依照plan咁做
如果wsb果班人唔係鬼佬而係香港人？
一撚定倒插再越升越買put

止蝕價位放左 就心臟病發

最多當冇玩過姐

轉場BB?

成副身家咖
食咗profit下星期入多啲

無力

plan the trade, trade the plan